太子現場

防暴已出車 街坊手足小心呀

推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

仲圍狗屋做乜

係咪有新歌 ?

小朋友聲

新歌詞？

個大聲公好正

我都知你做隻雞？

剩係聽到毅進仔

睇住時間撚狗

借位推post

831 太子事件

有無人有全首歌詞

隔住MON聽都覺煩

個八婆狗乸把聲仲煩

完全聽唔明咩歌詞

有D垃圾

但好過不停屌 成日叫D手足都辛苦

有冇歌詞 想一齊唱

其實歌詞係乜嘢啊，好似同最原始嗰首唔同嘅

會搞到D犬好燥

幾洗腦

我係呂麗巴，請大家幫手一人一post：

［連登一人一po］

標題：動議撤回就收貨？907 入機場

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

咁玩到佢地壓力大，精神失常重好，又冇風險

老母知你做隻龜
流淚涕 逆忤仔
想塞翻你入個西
唔比出世

有無巴打有歌詞提供

賤過原版好多

日日播歌

....
轉番舊版啦

播到黑警懷疑人生

好賤

立場跑馬哥哥講嘢好快

終於聽得明

聽成晚都聽唔明呀

好洗腦

又整RB

仆街 又rb

日日去播搞到佢地神經錯亂

睇埋歌詞真係笑左

又引班狗出黎

快d走去宵夜好過啦

咪係

又RB引大頭綠衣

現場有無哨兵

攻城為下，攻心為上

大家小心

佔咗路 差唔多 唔好再企

就咁睇全部街坊 無gear

蘋果話有full gear

屌 以為走左 又整rb....

明明玩得好地地，做乜呀又

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

唔好帶gear

rb其實真係好冇用,唔係為左賺時間走而起既,起左反而重引狗

好多雜物

一陣又送頭

WHY RB

走呀!!!!!!!!!!

蘋果頭先講 有full gear

Set完rb走啦 快閃！

Carrie lam has just proposed to withdraw the bill, the bill is still there in the schedule of legislative council. We need the government to formally withdraw the bill in the legislative council.
We have five major demands, they have not been fulfilled yet.
#antiELAB
#chinazi

Hongkongers hope the US to pass the HK human right and democracy act. We hope UK to say that china violates Sino British Joint Declaration.
Please keep stand with HK, fight for freedom until we got real universal suffrage, real democracy and real freedom.
#antiELAB
#chinazi

見到

RB同CALL防暴無咩分別

街坊留意

快閃啦

唉 set完要走

其實撚狗可唔可以撚得有大局觀D,散一散半個鐘睇環境再決定撚唔撚,唔好過企定定等人黎?

1個

暫時見得一個？

好多手足戴普通口罩set rb

尋日狗屋衝出黎，再係旺角道包抄
一陣散個時自己睇路

快閃啊

仆街 又遮陣

現場好少人咋

做乜又圍狗屋

黑警要交數 追到你天腳底

屌，首唱好洗腦

係咪退緊

歌

老母知你做隻龜

我意思喺佔咗路 狗就出嚟 不被捕原則 唔好以為企行人路無事 應該要走

快啲set完閃呀

想知現場有冇哨兵
唔好再比人包了好嗎

認真唔明點解要堵路？
播歌撚狗唔好咩？
佢又無借口出黎
頭先出黎都要縮番入去
而家反而比理由佢出黎
有冇人可以討論下

想要嚟放其他狗屋狂播

好危險呀 好少人

應該要走 , 人又少 , 又無blackbloc ,

似係想引狗出黎

冷氣軍師討論過N咁多次啦,最後都係一句冷氣軍師就完左

現場係咪退緊

#太子
2240 大量恐怖分子兩三人一組扮人 請小心人生安全

十幾個手足做遮陣

佔埋十字路口 應該要快手 邊佔邊退 唔好慢慢退 拉戰線去到佐敦就走

cls 又傘陣.....

推呢個

有冇人可以分享之前黃大仙警署出面不停loop果段野，果段野煩膠到仆街

有gear,大部分街坊黎
民怨

撚完就走嗌

黃大仙果段正好多

太少人，唔好送頭

現場知道有便衣去緊

一玩遮陣表示喺新手 花式送頭

十幾個做遮陣想幫街坊走

我睇唔透..,

唔想見到有人被捕....我地夠唔想見到佢地被捕啦,係到做緊咩呀..

小貓三四隻開陣

唉 得個口罩

不被捕先係撚狗呀
有無人係現場

小心！！

街坊食緊花生，唔想走呢

有冇師兄有social media 既 back up網

摭陣係咩事

呢首歌都正，但可以播幾個不同版本

幫倒忙....咁重引狗

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？

唉

晚晚無人都要圍
最後就俾人拉俾人打

不如留番條命同精力搞週末集會遊行啦

sorry...有少少唔明……

紅衫肥仔著拖鞋set RB

琴晚都係咁 唉

好似叫散

不知幾高質

留力8/9

!!9月8日
美國人權法集會!!

麻煩大家盡力share文宣圖出去
Facebook IG whatsapp
最近收少左好多airdrop!!大家要加油返
貼連儂牆!!!!!!

9月8見!!!!!!

真係要防暴速龍出晒黎先肯散 練跑?

十幾個都咁勇

你咁擺遮陣就真係累街坊啦, 走啦

撚狗手足表示見唔到佢地出黎點算撚狗,以前有人講過

be water ar

戰術喺一路退一路SET road block 唔喺開遮陣 好易比人突擊 成班新手 其實只要SET到去佐敦 班狗就要間接幫手封路

小心包抄呀dllm
散啦

好擔心呢十幾個手足

其實一批收遮散係咪搞掂左?

push

記得不被捕先係終極撚狗

小心有埋伏呀

唔明仲留乜...

實有人走唔切，唉

出去現場討論下

呢班病態撚做乜9？

狗已經出左屋過去包抄緊仲唔即散

街坊睇到post
提下人小心有埋伏

真係要走

有隻雀仔跌落水-毅進仔

得十幾個 有鬼就仆街

其實喺度做咩

被包抄唔扺呀 太少人

唔好日日送頭啦

有Road block 班狗就一定出 唔洗企定定

其實有冇差佬追佢地??

最好拉長戰線

屌你老母唔分輕重
街坊定你自己俾人拉傷啲

唔好講送頭呢兩個字啦

出左屋 當撚完啦 入返去 咪再撚過
咁樣 一黎唔想有人送頭 二黎班友又亂黎捉 街坊

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

無左個喇叭聲

戰略價值係邊...

講左幾多個月呀,唔講啦,企唔企唔到我地話事

真係太少人 跑都跑唔切

欣賞呢首 夠賤

高質喎，咁都垃圾？

放喇叭咪得

唔好留咁夜

有兩個似鬼！小心

戴住口罩都好易認

實際做緊既就係企係到等狗到,可能佢地好有信心唔會送到啦

退到咁遠即刻閃埋一邊扮路人走啦 , 蹲正馬路中間方死唔知你示威咁

場仗有排打唔好俾加拉呀

搞到神憎鬼厭

老實講 速龍讓你100米就贏成條街...

推推推推

10個前線

不受傷不被捕

呢十個好勇敢

係，一定要小心

留名睇花式送頭

走啦。小心有鬼。戀戰到時又送頭，何必？

暫時無

咪再鬧出去既人 你班食屎狗都係係到食緊人血饅頭

尋日拉唔到人
今日一定圍捕
狗署唔郁忍佢地守

我睇唔透

咩gear都冇。做緊咩？

唔好又講呢啲說話喇 各有各做

咁你對佢地行為有咩高見,係咪有作用?

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

有個女仔

散 啦 唔該
等防暴出太遲

帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

真心唔想再有年輕人被打頭！！！

試着說
不受傷不被捕

有冇人係現場？叫佢地走啦咁樣冇意思

我睇唔透
鬧下咪算
10人勇武防線

三四個便衣就收到佢地皮 , 問題係便衣驚唔驚街坊幫拖

好弱嘅防線

係擔心送頭之後又比狗打

走喇

撚完咪算 小心呀

他們是在犧牲自己嗎？

好擔心

希望佢地小心啦

喔 我會事後討論 唔會學你班仆街食到鬧 冷氣軍師鬧完 又無比意見一律仆街

一直在玩命

係到屌又有咩用？

唔好玩筆啦, 用喇叭好過

中計啦屌

連續2日圍狗屋不被捕聽落好似冇咩可能

班狗每10幾秒照照照照緊佢老母個西?

rb好弱 頂唔到狗 快啲散

大家都貪玩唔想走

前線唔可以冇左你地啊

手足應該一人一支強光燈反擊

推 走呀！

走呀

又話黑，夠佢老母個西黑?

依一刻冇出去就全部冷氣軍師你夠係啦咁,依家唔係幾個人既事呀
事後討論?依種事發生左幾多次,重唔夠多討論結果?

我覺得真勇武前線唔會咁得閒同你係到圍狗屋啦

首歌好煩好洗腦

有無人有檔, 區區晚晚都播

愛之深，責之切。
已經好多前線送頭，接近1200年被捕。
為呢d普通情況被捕值得嗎？
等908啦，好嗎？

轉左歌

多謝勇武前線，請放棄連登冷氣軍師，呢班人最撚無柒用

呢首好洗腦

舊版毅進仔

【最hit兒歌】👍😄

有班警察毅進仔，人又廢，又要威；
有班警察弱智仔，做狗、乞米。
😉

毅進仔

不被捕

咁依家圍狗屋係咪好有用先?重有得個幾個人,比人拉到一個已經係輸啦

收皮 仲係到鬧前線係你對政權憤怒唔夠 出得去無人想被捕

咁你班人罷個工黎睇下先

今晚仲未封地鐵出口

你又知我有返工?6月開始已經冇返啦我,成日都話出去做左先,出去24個鐘先夠咩

四面兒歌 攻心為上 但好煩

佢地係咪想用實際行動話比全世界知黑警依然係黑警？即使建議撤回條例，極權政府依然會用暴力打壓示威遊行？

狗乸又屌人用雷射槍

立場哥串過馬撚

不被捕不受傷 ok? Be water

係好煩不過幾好笑

不被捕不受傷

輸乜撚野 人地出去如果比人拉左佢會好好受？
佢冒險出去即使係無用 但星星之火呀！
屌你老味 日撚日都有人唱淡 係屋企嘆冷氣狗吠會贏到佔中贏撚左啦！
個社會每日都有人付出唔同代價付出緊，收聲當幫忙啦！

不割不篤！

每日都應該係,有時真係留得太耐

立場講咩 無睇到

咁你鬧乜 鬧完好撚威 做左好多野？ 不完美 可改善 唔係比你係到鳩屌

用肉身擋警棍 比記者影相

隻狗乸把聲好撚吵呀街坊俾佢吵到瞓唔到呀

憤怒？我為左被捕既人日日喊左幾多次？！
依家心口掛勇只係多一個被捕。
不如等美國民主及人權法通過先。

遮陣果十幾個手足退左未？

咁sorry 我只能夠講見再上面個班仆街鬧前線鬧到無作為咁表示憤怒 唔信你自己拉返上去

未

開始有幻覺 幻聽 要關LIVE

其實唔應該再死守, 對峙
你做左野, 堵左路, 就應該散開
再組織下一個行動

屌你 女手足 唱得咁好聽
又loop得癲過羅家英
好撚煩呀！！！！

見唔見到佢地退到去邊

撚到D咩?冇拉到人都算,拉到唔打一身都48,唔止佢一個唔好受,全部手足都會唔好受,唔係唱淡,係冇實際作用,本身企定定係行人路屌咪算

等？坐係度嘆冷氣出幾個post會令美國通過？
兄弟爬山咋
到今日都未明
無一直以黎前線頂咁撚多會捱到今日？

隻女犬叫咪話有人用強光電筒射警已經係襲警
然後立場哥係咁jer住
- 咁係唔係代表警察一直攻擊緊記者呢?
- 唔知道警察會唔會做個示範 照下A4紙會唔會燒著 定係會更雪白光亮呢?

聽到首歌頭暈

散左未?

我係講緊係到屌無用，你日日落太子屌我支持架

好正

做咩今日班狗咁克制

蘋果直播佢地喺rb後面遮陣

咁都叫屌?真係冇野好講,叫佢地唔好SET RB企定定,唔好下下等到有狗到先走都叫屌?

砵砵伴奏

唔知佢地想玩咩 地鐵出口都無封

估計已經報好防 準備包抄

推 快啲散

乜撚野 而家你回覆我 你對號完入座就係到質問我 算巴打我唔會鳩屌你 你憤怒都睇準政權黎鬧啦

等增援 報防包抄

又太子?

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

同埋太子９０３頸椎傷者情況如何？

應該只係未call齊十架廿架防暴開工
可能諗住柒婆今日鳩up完 大家就可以放假

831有記者左眼中槍個情況都未有人知

我都唔係想嘈,只係唔想又有手足因為圍狗屋比人拉,大家都只係以事論事

2311 有3架狗車係大埔道鳩衝緊去太子方向

平時準時7點戒嚴開槍驅散

我見另外個post係咁講緊條女所以過埋黎講

現場好似愈來愈多人

好似撤左

原來期間有藍屍挑機 , 俾群眾打到仆街 , 最後俾個鬼佬救走左

打得好

定係林奠落左order?

大合唱

現場一齊唱緊兒歌

唔駛大聲公lu

我都想知咩事，睇佢831光速佈防落閘放狗，點會好似依家搞到12點一粒子彈都未見

好想要，推到有巴打upload

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

轉歌

點解轉左首咁嘅歌

畫風突變

睇LIVE見到人留言話太子MTR好多狗

吹笛

大陸歌

呢首歌有咩用意

仲播緊音樂同觀星筆緊

立場哥哥話想開壺茶

推！

黃藥師碧海潮生曲

呢位好長氣咩名

碧螺春

洪湖水浪打浪

我覺得，如果今晚班狗冇出黎拉人，好有可能上面落order要放軟手腳
原因:
1.淋病已經話冇withdraw條例，刻意營造政府想善意改變現况
2.班狗突然玩克制，希望營造示威者得寸進尺既形象，從而減低民心，分化淺黃份子，重奪國際形象

如果真係咁，下一步要諗下點應對

跑馬哥哥

五大訴求，缺一不可
不要大台，見一即拆
咪俾777 帶動風向，一日唔答應五大訴求，我地就攬炒，

612. 721. 805. 831.

請主推
907機會和你塞
908美國領事館請願(香港人權法...)

唔鐘意黃毓民都請入去睇睇...

點解寶琳站一做嘢就已經有記者準備影住

勇武既遊客 好痴線

遊客好鐘意體驗呢啲示威現場

現場係咪散咗啦 無人被捕?

未散 啲狗無出黎

大家要留力，唔好被捕

寶琳起埋d閘機蓋都唔報狗 之前唔係好威既咩

Press 仲多過手足，閃啦

拖左好耐

用電批拆都唔報狗
太子班狗講緊野 睇黎收左order

狗乸咩事

狗奶林鄭上身?

出軟功？

太子隻9la

扮乜閪呀

又黎DJ

屌呀恥與為伍呀 你咪撚話你地同我地一樣

岩岩開直播 狗屋做咩變左mos mode
明明九龍最撚惡就係mk狗屋

個女警扮乜9

又到深宵傾訴時間

好明顯落左order

咪撚理佢地

扮到疾疾下

做撚完黑社會咪撚係到扮野想洗白

屌啦 殺完人係到講埋啲廢話

咪撚洗旨意洗白

狗女: 唔好射我

宜家係度扮哂嘢

要推返831同尋晚太子手足呢兩單野呀！831個手足點無人知

唔好射我

射落海都唔射你啦

屌你唔好咁白痴啦，死黑警

黑警死全家

食屎喇 琴晚點撚樣對15歲義士

冇作用又沖出黎拉人?

收皮啦on9

野都未講掂

收皮八婆狗乸

721 唔見人

831 打市民

其實...
其實.....
其實我唔知講咩好

收嗲啦更年期阿嬸

屌你老母警察同我地一樣？難聽過粗口

一個鐘前鬧人
依家係度道歉？
屌你啦
係度扮野

還眼呀 八婆

你班狗一隻都未被制裁呀 收嗲啦

手足小心 通常咁樣 一陣就成班狗衝出來
小心呀！！！

頭先8/9點你把閪聲好撚閪㗎喎，而家扮乜閪呀

似唔似烏克蘭, 黑警俾人割完之後, 跪係到求原諒?

原諒? 黑警死十代呀! 屌你老母!

點呀9up完未

係就辭職啦, 做人做狗有得揀

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

又玩 good cops 屌你老母

緊係唔係啦，佢扮野喳

條八婆做乜鳩呀

又抽水 屌你老母

比D戲啦 講野口疾疾 臨時演員都係演員

好撚煩呀條狗乸

想洗白，食撚屎

一個都未清算到 唔到諗住算

今日D黑警克制左
個死差婆扮咁禮貌

好撚嘔心 屌佢老母

似係談判專家

死差婆女社工上身咩

一個鐘前仲惡到
恐嚇人話 影咗你樣啦
又話電筒照射構成襲警罪

屌你老母出來隻揪 揪我啦講咁多野

有冇人大聲公同佢對罵呀?條八婆好煩

玩good cops姐
我都識玩啦

好明顯收到order要冷處理

邊撚有唔比市民走呀

你估係你咩黑警, 剩係識禁錮市民

睇來林鄭步棋好撚賤，連d警察都要扮野

唔知企喺門口班full gear狗依家諗緊咩呢

apple 個記者都笑鳩佢
宜家都冇人想做

似上面落左order 要屌就屌777
其他人盡能力係美國國會人權法之前滅火

想洗白

死差婆係唔係想收工呀

呢隻狗乸真係好狗

唔敢好似琴晚咁癲

林鄭其實撤回d警察好撚嬲，但吹佢唔帳，之前仲放錄音

係唔係聞到燶味？就快比人清算

多乜撚謝呀

自己面唔面懵架

係唔係打死咗人 而家唔敢再惡

好撚煩呀條臭西差婆

收嗲啦八婆
訓覺啦

竟然出談判專家

知道宣布左撤回

驚下一步真係會清算想洗白？

話左要清算就清算 你班黑警大把野要還呀屌你老母

好撚唔慣變撚哂態度

燒到埋身啦下話

琴日無人衝擊都亂鳩咁開槍
今日林奠講撤回
夜晚又唔出狗
會唔會真係死左人

乜鳩 你同我地一樣都咁辛苦
你老味 你有無俾人揸波 話想姦左你呀?

第一日又唔見你咁樣
係要吹tg

宜家就想洗白打溫情牌
笑大人個口呀

寶琳個站長做咩

係咪好撚淆底啊班黑狗
而家辭職係遲左D架啦 不過而家你唔辭既 9月8號之後你地逐個都會清算
退休? 返大灣區啦 想去惠州定肇慶啊
子女留學? 我地大灣區有中山大學 華南理工大學
旅行? 恭喜啦 每個禮拜你都可以去旅行 因為你只可以去大灣區 兩日乜都夠

小心包抄

寶琳唔好打
一打就有狗到
一係打完就要即刻走

寶琳幾間傳媒直播緊 又拆機 而家個老野又郁手
明明頭先站入面控制室好似有狗? 都未出黎

可能拖延時間等增援

頭先無睇 個廢老有無打人?
無既話我覺得唔理好過理 唔好曬時間

扮曬嘢 香港人係善忘 但未至於一晚就唔記得

站長叫Felix?衰咩 , 跟唔切

唔通d狗劣左？

終於出黎 但唔係想拉市民 淨係叫佢地走? 又話番入去

肯撚定係上頭落order要冷處理

屌 拉左個 仆街又有藍絲

已經拉咗一個手足

小心 最後都係會出黎咬人
極權國家係一定要保住佢地既武力以維持統治
佢只會拉到我地唔敢出
保持驚覺

有條仆街捉住個手足先?

應該係 有個肥佬攬住黑衫